絲打想識絲打 內附自貼

有J嘅絲打得唔得

係咪毒絲其實衣著已經睇得出
本人就係一隻毒絲

扮女人溝女仲柒過扮gay溝女

分明巴打想食絲打

圖加親筆user name是正常吧

自貼

我都想識絲打

唔好搞事

po相睇睇

青山有得用電話？

pmed

你冇撚野下話?又話自貼？ 淨係貼個身，完全見唔到樣，點知你係咪豬扒?

樓豬好靚女

明顯借刀

絲打加我ig
[memberszeszze[/member]

當呢度咩地方？

已經加唔到密, 再加仲有咩意思?

毒毒著黎著去未果兩件，po相=自爆，No la no la

我屌你老母

做咩?

男的，絲打唔好加借，女的無屌

睇左幾次都唔明你up乜

你屌得人老母就借係巴打
最憎人妖

乜野借係
你醫醫語癌先

自貼Username都冇都可以討論咁耐

樓主一時男一時女既

CHECk pm😋

其實尼刀系米真系有絲打架😂
真心想識下😆

你係puuiki?

甘刀認到禾

認得你對e cup波

24歲，無晨勃，扯唔起…

樓主有J 架

嘩 你唔講真係冇人知樓豬係男
多謝你講出黎 你好正義呀

好撚醒呀呢位巴打

成日望人對波好衰架😢

我18碎刀想識絲打

3000蚊q？

4500淨奶腳

偽娘男人腳？

6000淨影相

20蚊 灌腸

樓主我愛你呀

好多痴線佬

好白滑

師妹Hi

果個係我個弱智阿哥。。。。。

今個月咁就用晒2次改名機會

> >

[member]

pm

呢個係唔係肥絲右大隻?

間野係灣仔喎

成班人妖

叫咩名

藍絲想識下人

想科勞絲打挨豬

我都想識下你

PM

想識玩cos既絲打